係時候加多句口號

而家侵略香港嘅就係共產黨，要光復香港就自然需要反共。「驅逐共匪」或者「驅逐共黨」都係好嘅選擇（個人鍾意驅逐共匪）。加多呢一句喺「光復香港」前面係必須嘅，提醒我哋最終嘅目的係要經過踢走共產黨而達致效果。

「揭竿起義」，話畀人聽呢個係一場要打返來嘅革命。「全民革命」，每一個香港人都責無旁貸，唔可以設身事外。如果你想「時代革命」嘅都得，但係有啲叔伯同我反映話有一種覺得好似唔關佢哋事嘅感覺。

驅逐共匪，光復香港
揭竿起義，全民革命

唔好睇小一句口號嘅威力。名不正則言不順，言不順則事不成；要打破香港人對共產黨嘅恐懼就要由一句口號開始。依家嘅武力同參與程度樽頸位都係因為恐懼而限制我哋嘅能力，唔消滅恐懼就算拖林鄭上斷頭台你都唔夠膽斬落去。

跟我講：
驅逐共匪，光復香港
全民起義，時代革命

認同請幫手推

驅逐共匪，光復香港
全民起義，時代革命

驅逐共匪，光復香港
揭竿起義，全民革命

驅逐共匪，光復香港

揭竿起義，全民革命

嗌多幾次！

驅逐共匪，光復香港
揭竿起義，全民革命

驅逐共匪，光復香港
全民起義，時代革命